淋病加油!

支持淋病全力助攻!
全力支持616全港遊行，617三罷
全力支持台灣民進黨反共
全力做豬隊友啦你，小心收尾個幾年